選舉日book曬啲旅遊巴，有冇得諗？

唔想再見到一車車廢老無思想咁入去 「1號 蓋章 走」

或者係門口狂唱數字歌